香港地 (反送中)

呢首歌 送俾我既香港
唔理事情有幾困難
環境有幾亂
你都仲係我屋企
之前係 而家係
將來都係

同熱愛這片土地
大家刻骨銘記
愁或喜 生與死
也是香港地

對於呢個地方
我同你同一個同感
同一個諗法
我同你同一種人
雖然你有你忙
我有我忙
佢有佢忙
各有各行業
但係送中都係唔想要
灣仔海旁尖東海旁
大家都係想守護香港
遊行抵抗霸權就係
我地呢一個香港
以前幾咁自由奔放
而家黑警令人心寒
阻止惡法
捍衛屬於我地呢一個香港
政府如何狂暴
我地志向仲屹立不倒
獅子山頂飛鵝山頂
橫額依然係度
送中激怒民心
但係政府都當睇唔到
就算示威冇用
但係民憤都要表達到
政府瘋 反民意
律政司 食左屎
廢中屌柒我唔懂事
都要上街到惡法撤回為止
唔想跌落谷底
我地要留守中環灣仔
就算承受風浪
香港人都拯救香港人

好難改, 唔識改
但係我真心想改好個詞
大家如果唔想我參與演唱唔緊要, 最緊要好歌出街
講比世界聽我地反送中唔會心死
而陳奐仁果段我想直頭作個全新歌詞

推